如果有個同事戴住口罩係咁咳，而你同佢相隔一米

假設佢有武漢肺炎，兩個都有戴口罩。

中既機會高唔高？

有無咳又唔講
有無講野又唔講
有無一齊食飯又唔講

戴咩口罩又唔講
係咪對住你咳又唔講
室外定室內又唔講

個同事同我講野時有咳。食飯冇

室內